Необходимо написать php-демон. Со следующими функционалом:

Через cURL необходимо обратиться сюда https://syn.su/testwork.php , со следующими параметрами (method=get) методом POST

Из JSON ответа необходимо каждый час отправлять сюда https://syn.su/testwork.php cURL`ом , со следующими параметрами (method=UPDATE&message=) методом POST значения параметра message взять  из параметра message response зашифрованного методом XOR, к результату шифрования применить base64_encode. В случае успешного запроса в качестве результата придет JSON

{
    "errorCode": null,
    "response": "Success"
}
 

Если произошла ошибка, необходимо остановить выполнения демона и отправить сообщение на почту (почта для ошибок должна быть указана в качестве константы в демоне).